老實講 30碎樓下果d都唔好學人去睇黃子華啦～

見到好多90後 00後學人買飛睇黃子華真係磯一聲笑左出黎
人地講野貢有深度
你地都聽唔明架啦
去睇返福碌壽算啦

樓主31

我睇返佢第一個show 我都覺得好好笑wow .
利申：娛樂圈血淚史 果時我都未出世

樓豬都係 字都未識唔好入去睇

碎你老母

樓主返去老母個閪就岩
碎你老母

利申:無睇子華

樓主80後字都唔識 學人睇黃子華
真係磯一聲笑出黎

咁就收得皮啦
子華d gag唔係用黎笑架
係用來咀嚼同反思人生

想當年牙叔我係icq用火星文同fd子傾到樂也融融果陣你都未出世啦

笑波子屌打黃子華啦

樓主30碎仲睇黃之華真心on9

想睇都冇得睇

其實有冇人明佢講乜 但真心覺得唔好笑